太子站有畜龍入月台同車廂

係車廂入面拘捕人同打人，又噴胡椒噴霧，無線有影到，有無人cap出黎

一定要宣傳去國際